原來當年梁朝偉支持中共暴力鎮壓「六四」。。。

屌你老味哭𠹌到脫水！！！
小美再次痴心錯付愛錯郎

梁朝偉日前接受《BInternational》雜誌訪問時，提及六四事件，昨日鄭經翰與司徒華齊聲指摘偉仔。而記者昨日向梁朝偉求證他是否說過這些話時，他只是笑而不語。

梁朝偉近日為宣傳電影《英雄》不斷曝光，新一期南華傳媒出版的英文雜誌《BInternational》更以他做封面人物，而偉仔在訪問中提及他在《英》片中的刺客最後沒有刺秦皇，是因為他渴望和平，不想引致天下大亂。該雜誌指偉仔在訪問中提及六四事件，他說：「六四事件期間，我沒有參與任何抗議活動，因為中國政府所做的事是對的－維持穩定，這對每個人都好。」

鄭大班：
證明佢政治不正確！
昨日《南華早報》亦引述了此段訪問，隨即引來頗大迴響，名嘴鄭經翰（鄭大班）和立法會議員司徒華均異口同聲指摘偉仔。鄭大班昨日接受電話訪問時說：「我個人好尊重梁朝偉嘅言論自由，不過好多明星不問政事，六四嗰陣好多演藝界嘅人都有出嚟遊行，但後來都轉晒軚。如果佢（偉仔）六四嗰陣冇出嚟遊行，咁佢嘅人格始終比轉軚嘅藝人高尚，起碼佢立場貫徹如一。但佢嘅言論證明佢政治不正確，唔知自己噏乜。」
鄭大班續說：「我唔明點解佢重要提番呢件陳年傷痕出嚟，因為講啲咁嘅嘢可能會影響觀眾對佢嘅睇法，而中央亦唔會因為佢咁講就接受佢，我覺得佢冇政治智慧。如果梁朝偉想撈政治本錢，咁佢應該睇多啲書，了解多啲事物先。」

司徒華：
佢同周星馳搶生意？
而司徒華昨日接受鄭經翰主持的電台節目《風波裡的茶杯》電話訪問時，談及梁朝偉對六四事件的言論，司徒華表示對梁朝偉認識不深，他說：「我好少睇電影，亦未睇過佢嘅電影，不過間接聽聞佢做啲無厘頭戲。」主持人聽罷即說：「嗰個係周星馳，唔係梁朝偉。」
司徒華續道：「𠵱家佢咪同周星馳搶生意？全世界都有公論㗎啦，佢𠵱家為咗自己嘅電影上映，講呢咁說話，係非常非常之毀壞自己，即使係國內領導人。

鍾鎮濤：
每人睇法可以唔同！
不過，作為偉仔好友的鍾鎮濤昨日接受電話訪問時則說：「平時我同偉仔好少討論呢啲問題，所以唔知佢點諗，呢件事件上，佢可能有自己體會，不過件事過咗咁耐，無論做得啱唔啱都過咗去，我哋應該睇目前同以後穩定先係最重要。至於我支唔支持偉仔講嘅嘢，我就覺得每個人睇法都可以唔同。」

此外，梁朝偉前日在上海為《英雄》做完宣傳後，昨日又與張曼玉、章子怡等人前往廣州舉行簽名會，可能偉仔亦知道重提六四事件十分敏感，所以昨日身邊圍着大批保安，令欲上前採訪的記者無法埋身，在記者會上又不願談及《英》片以外的任何問題，神情亦不及早前在北京和上海宣傳時風騷。

2002-12-28

我真係恭喜美

哭能咗成晚

好撚後悔呀！而家我好撚後悔呀！！！

Push

阿美去跳海未

快撚d捧紅奶共偉

上哂神台，錢又有，榮譽又有
仲要繼續奶共
學下Deanie姐，畀少少風骨啦

佢撐過佔中？

迷番哨牙佬好過

最新藍絲藝人

一直都知

佢好早講明

你鍾意得嘅都係藍絲

準備上ifc了。。。

美你娛樂台燈神。。

Me now

佢唔出聲仲乜要迫佢，佢一定係深黃黎

唉仆街好撚燈

垃圾
繼續拍AV啦你芝士腸

眼淚在閪裡流。。。。

其實都唔意外，物以類聚佢身邊啲朋友。。。

好似嗰陣係撐學生 話好心痛定唔知乜

美 你還有詩詠呀

重投愛国哨牙震音佬的懷抱！！！

樣樣嘢都肯為梁朝偉去做

不過講真啲明星奶唔奶共真係關我撚事咩
開口撐完又唔會即刻光復到香港

唔表態都算係咁啦大佬人地後面養咁撚多人
唔係要屈鳩佢地係咩色呀講明先

此post只供娛樂性質
請勿過分認真

梁朝偉（潛水）

小美真係仆街radar

咁撚傷心咩 哭斷腸！！！

仲有咩人未俾我燈

作為枕邊人我g道佢一定係手足嚟

我的世界。。。是灰色的

係!!!

佢未屠殺已經話殺晒佢哋最好之類

點解你會知我偉b係芝士腸。。。

Stephy..

詩詠最好！世界第一

MARVEL套乜撚上氣佢係咪有份做
要幫佢宣傳下

痴心情長劍（已歿）

呢單野好耐之前有人講啦

佢之前同鞏俐拍左套AV

愚樂台首席燈神

聽人講過佢私底下啲fd話佢係暗黃 冇fc

下個到洪狗

人哋係終極始終如一

前ing後都撐屠殺

麻妹。。。一齊上ifc吧

愚樂台麵咪媽

咁撚癲 會唔會講到咁明顯呀？

呢個唔會燈中的 我心愛的麗欣

2002

梁朝偉都要請人做打手？

係

好肯定

因為佢立場好獨特好唔人道

唔會去民主歌聲獻中華

其實我純粹無聊搵吓佢啲新聞嚟睇

利申 醉曖朝偉

我老母黃絲嚟
佢都支持六四
佢一早就係大陸做野
佢話啲大陸人係唔可以比自由佢
永遠只會得寸進尺 係要管
咁少自由佢哋都仲係偷呃拐騙樣樣齊
真係開放 比應有嘅自由
就會好亂 因為好多人冇讀過書 冇腦

咁真係哭𠹌死me 終極燈神

MAY SO CUTE

呀美有邊次係無睇錯人

等我今晚問吓佢先。。。

能與老母麵齊名乃是小美榮幸。。。

舊聞狙擊手=me

美啲眼光又bobby又朝偉

小吉 may不想活了

好彩牙哥燈唔到

一路俾佢後插一路俾佢屌你個死暴徒搞亂香港

好想係徐晃同偉b翻雲覆雨極盡纏綿。。。

我信愛～～～同樣怕會失去偉
問此刻世上 痴心小美有幾個～～～～～

美要傷心死了

不想證實有沒有過傾慕

諗起彭于晏同歐陽波比
美人你下一個想燈邊個

屌你 燈撚到仆街

睇黎呀美要化多次蝶

屌好撚柒呀全部燈中

對5字

到時要 #boycottshangchi了

btw呢幾年佢去咗邊

冇星追啦我 自含算

去咗小美的心裡

去地府一齊追牙哥

此情不再啦美

是無力

但無心 像榮 像偉

都係榮好d

你試下燈牙澤個d 以視功力

狠砍情根

點解咁靚仔咁完美咁識做戲既男人要係腦殘
好似知道女神會痾屎一樣
幻想破滅

今晚去地府哭喪

可能佢真係咁諗

澤袋？this on9 jai?

約埋me

以為佢係毒撚不問世事 小美頓時覺得天昏地暗。。。

我記得我以前都講過類似說話 但而家睇法完全唔同 都廿年前 可能唔同左唔奇

一起 要許多福氣 或者 承受不起

所以我呢個post都係搞下笑唔係認真講佢政見

六四連宜家班藍偽人都唔撐中共架喎

牙木

s

又燈中

而家見親歐陽波比都諗起第五位：歐陽震華
洪仔同唐姨真係你最後防線

真•滿大人

我以前真係信保國家三十年安穩

呢啲都燈中我諗我可以靠自己一臂之力令香港獨立

家明

昏睡百年～ 國人漸已醒

前幾日你話佢係黑警我仲幫牙偉辯護

你又睇得幾通透喎

念力救國

「啾咪」
詠b 唔會燈中啦

但佢好似撐佔中

屌想睇返嗰post

不要再說了，撲街 😅🈵

及時地道別沒有罪

真咩

咁係事實呀嘛 成日見啲人屌鳩啲藝人唔出聲就覺得好撚煩
屌係都搞啲擺明係藍嘅啦！（牙倫嗰啲）
唔出聲都要批鬥真係唔知咩事

笑死

驚！90後「超誘人」帥哥大揭秘！你的男神上榜了嗎？

牽手來。。空手去

原來真係支持學生

笑撚死

其實牙偉只係離地撚

都唔知係咪鳩噏

藝術家

與牙偉道別吧

可能佢都唔知發生咩事見到啲人訓街唔返屋企咪心痛囉

起歌⋯ 原來多麼可笑～偉是真正目標

大部分演員中學冇讀哂，唔好幻想咁多

咁都睇唔出我曲細串緊我偉

曲線

可能佢身在曹營心在漢呢.....

又燈…

牙偉真係出聲撐中禁點算

明刀明槍既唔搞
係要捉啲唔表態（謝安琪個啲）既來㩒住屌，其實都幾on9

身在嘉玲心在美！！！

屌

睇下ali，有版你睇啦
而家被大台封殺無哂job啦
唔通靠連登仔養咩
要人表態又唔諗下後果

為我鍾情好過啦

藍朝萎

到時先反鳩佢囉 條友咁醒又上哂岸，點會衝出嚟柒呀

老母b恥笑me

而家先發覺原來美同我一樣都是迷扑黨，要和美爭仔了

傾美至誠。。。請哥珍藏這份情
Long time no see

屌你好難聽

偉仔眼見警方偷運武器入特首辦，令他終忍不住要譴責政府。

迷扑黨
你想同佢做愛但我唔想。。。

深愛著偉 懷念昨天的偉

cy當年登報譴責64添

「我支持所有和平訴求嘅香港人，抗議政府使用過份武力對待和平集會人士，希望政府畀啲誠意，盡快安排同人民對話。」

最近典

OK

人既睇法會變 有咩好在意

蔡康年昨一家三口到中環，讓年紀小小的兒子親身感受學運。

又一條彈出彈入嘅仆街

都話拎嚟講下笑唔駛咁認真

我想養ali嫁

人地有牙全了

朝萎都有嘉玲啦

朝偉只有我

依套撚野真係睇完演員個list都唔想睇

你估個個好似劉華咁 𢲡屎上身咩

偉仔同哥哥....

揀! 二選一 .

哥for sure...

好想同牙華距瘋狂填嗨、，，😅

算你有啲良心......

次次都燈
好難忍到笑

國榮是最好的

我都忍唔住笑咗

講到你預咗佢唔係藍咁恍然大悟？

都話個post係搞下笑，佢藍唔藍紅唔紅關我撚事咩

舊聞姐

沒事兒沒事兒

蔡康年唔係深藍既咩仲有龍力蓮

夠啦小美，你再燈落去我驚哥哥喺棺材入面舉五星紅旗呀

梁生又打錯自己個姓

屌我笑咗出聲 衰鬼

Btw

而司徒華昨日接受鄭經翰主持的電台節目《風波裡的茶杯》電話訪問時，談及梁朝偉對六四事件的言論，司徒華表示對梁朝偉認識不深，他說：「我好少睇電影，亦未睇過佢嘅電影，不過間接聽聞佢做啲無厘頭戲。」主持人聽罷即說：「嗰個係周星馳，唔係梁朝偉。」
司徒華續道：「𠵱家佢咪同周星馳搶生意？全世界都有公論㗎啦，佢𠵱家為咗自己嘅電影上映，講呢咁說話，係非常非常之毀壞自己，即使係國內領導人。

小美好可憐

留下只有思念

連登:手足黎

偉仔真本土派走得太前

agger

叫咗你架啦

今後只可以吹奏高天鷲

其他偽人算鳩數啦

不要再做黃衛兵了

鍾鎮濤

Take a sad song and make it better

證明佢立場始終如一
反而更加欣賞佢

老老實實,你係咪杜琪峰?

同意，啲一廂情願，連誠哥都話係黃。

唔是掛

人地真心咁諗

俾你燈死咗

色戒

3碎bb墮樓
連登囝：手足

本土偉

冇野既 佢同電腦大爆炸呀叔一樣

行先大中華膠 起碼3-40年

吹奏牙哥算了 瓜咗燈唔到

？？？

條廢老b講到勁似啲中立撚

Ok

Yes, 準備拍PTU 2

其實支持64無問題，有言論自由。
唔好學成龍曾志偉呢班偽人開頭反對64，後來為左轉人民幣就180度轉呔

城醒又黃 救撚命

哭撚死

689當年64夠有屌支那啦
最緊要今日嘅取態

點樣評論無發生過既野其實？

湯唯上連登

冇表態咪唔當佢黃/藍囉，做咩格硬要造神然後仲捐錢支持佢。

都話講吓笑做乜咁認真，佢由到頭尾都無出聲

幾時出黎食飯呀

即係六四無發生過？

約me?who is this

願意今生約定他生再擁抱

牙哥

話唔定我係李安呢

捐錢okay嘅我都有
佢都年過半百，成30幾度仲出嚟唱歌跳舞就係為咗籌款俾基層dancer同埋電影工作者，淨係呢份心意都值得捐

其實我係王家衛

想吹奏了

睇完尋日個表演真係幾敬重郭富城
起碼佢好用心咁去表演幫班dancer
尋日仲要咁熱

香港得佢同古生出心出力

果時果啲全部知識份子黎
唔係冇文化果啲

預撚咗，佢老婆奶共藍屍你都唔會預佢黃啦

好撚嘔心

我意思係唔好因為佢係黃而捐，
我極同意佢為電影業同表演業貢獻好多，
不論佢黃藍我都好respect，
可惜好明顯係見到一堆盲毛話城醒係黃而捐。

佢自己當年dancer出身
到依家佢班dancer有事 佢冇忘本
淨係呢樣已經好值得尊敬

所以咪同劉嘉玲一對
死矮仔 抵佢死老豆老母

小美...睇錯左你....

都咪話梁朝偉好驚搞政治

屌本生好中意佢
間房仲有痴住佢啲海報

屌佢老母啦要穩定你唔撚好去支持南京大屠殺？

日本仔見你多人難以管理，殺咁d，個社會先得以穩定，去支持吖

牙美藍絲嚟
冇所謂啦

美人忘記他吧

Wtf

咁當年689又點講？

其實我係想問你係咪杜如風

華仔偉仔星爺學友
全部都係咁

唔通我自己作出嚟咩on9

唔好搵我同隻瘋婦相提並論

忘掉愛過的偉

Is, lihkg首席藍c

我有買好多佢嘅雜誌同碟

所以搞我就得

聽～～～美哭的聲音

把口使唔使咁惡毒 佢老母仲健在

係
不過四大天王最鍾意黎明

黃衛兵忽上腦

四個唱歌都差不多
其實好難揀 淨係計歌嘅話
不過overall就郭富城

Me外貌協會，黎明後生真係好靚仔

郭富城跳舞好有魅力
黎明 學友唱慢歌係另一種魅力

我懷疑佢連64係咩都唔知，或者係睇河蟹版，以為64冇死人，只有驅散

燈神

定佢係曲線講大陸64有維穩震壓到？

似真心多啲，偉仔都唔似係為錢奶到盡個啲人

但佢14果陣好似講過正苦不應暴力清場？

佢話好心痛啲學生

睇返leon後生都幾正
但都係最中意阿王

講靚咁梗係我最靚啦
牙王矮得滯，個樣都係無可挑剔

物以類聚

唔怪之得同 周星馳咁friend

佢同星爺好似係舊同學嚟

咁都有得鞭
人地係借套戲講六四
係講個政府想平穩
但冇佢話個政府做岩播
可以好心做壞事嫁